郭卓堅：取得蝦艇照片証實中共公安越境擄人

唔知有冇用？

backup

蒲台島咁近
巨型洗頭艇

有冇GPS紀錄？

推 推 推 推 推

咁近蒲台？
唔多信喎
除非而多啲證據

桂敏海

Tui

依d證據咁弱......

得張咁既閪圖
我話公安係布袋澳拉都得啦

咁近蒲台島. 我諗電話都仲收到.

仲信司法?佢訓左幾耐?

咁近蒲台島？
希望堅叔俾多d證據

到時中共又係咁喺印張地圖
是但打個交叉，話喺佢哋冇越境拉人都得啦
大家都想幫佢哋十二個
但可唔可以畀啲強而有力嘅證據

睇唔明，張圖點證明到佢地喺香港水域

有冇多啲證據呢張有啲弱

當住係先囉

勁料

你有幾多證據都冇用啦，香港都唔講證據何況支那！

推
Pin this

可能背景仲見到將軍澳

望就望有衞星拍到

幫手推呀

做到既 乜都做咗先

推左先算

人都送左中，講乜都救唔到架啦

我就一定信手足既

Push

你班公民黨律師係醒既就拿拿聲去聯合國或所有國際團體入品告鳩中共啦, 你係律師黎梗係做大野啦, 係香港出聲有撚用咩

推咗先

推

冇GPS record講撚，仲要人係佢度，GPS（如有）都係佢度，任佢up

堅sir

對家提供既影片
做唔做到三角座標？

就算拍撚晒片係越境捉人都無用架啦

有料好快啲爆喇 支那喺南海非法拉人，方便美國做嘢

推到有更多證據

雖然我知冇咩用，不過推左先啦

有片自然會有大量信號

搵個熟海例，沿住黎查

飛機都有既野……

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

仲JR

push

信警察 信港府 信公安 信中共

瞓醒未香港人

幅圖

支共又比左幾多證據啊

咁都叫證據 認真咩？

重點其實係佢仲有無料爆，或者d料有無得上法庭(所有證據都會有record)，而上到庭負責個官點搞，又或者律政司暴力唔比JR又係another story

屌你老母，又係度9up借啲意叫人課金比你JR，仲輸唔撚夠咩，下下比錢政府洗

擺明香港黑狗同大陸公安攜手合作。

如果唔係，燉品強點會係消息曝光之後第二日即刻係水警基地出現做記招。

推啊！！！！

另類勇武啊！

原來中國邊境係香港境內
以後牆國唔好再講乜捍衛南海主權喇

無鬆無天咗耐啦

立場之前報過截到船嘅位置係北緯21°54 東經114°53
根據梁啟智嘅講法，截獲位置仍然係海洋法公約下領海毗連區內
另外唔小報導都有提到係由西貢布袋澳出發，有咩原因要兜落蒲台以南再出香港水域呢？

唔知幫唔幫到手
好多船上面都有AIS(自動識別系統)
可以Locate到佢地出事時候嘅Latitude同Longitude
但前提係要搵番隻艇

如果CCP係尊重法律肯講道理世界點會搞成咁！

求其畫張圖就當係?

而且佢都唔同你講道理
喺香港捉好似李波咁又如何

咁鍾意spin到公民黨

一係中國自定義香港東南面係國境，咁即係九段線係狗up
一係中國係公海擄人， 違反自由行行

同支共講證據

國際線有任 請每日推Post

唔洗佢講道理 同國際講就可以 依加做所有野都唔會打算係比共產黨睇

PUSH

想救返個12個唯一方法就係唔搞大件事，支那就自然放人，越搞大，支那更加唔會放人

佢話係就係咩,求其print幅地圖就話係
我話佢老母上撚咗宇宙都得啦

未必 蒲台島有d位都收唔到信號

直接捉李波都無事喇
籌錢同港共打官司
不如直接比錢手足安家着草仲好

IMDb

你係咪中國人？係中國人就支持政府犯法之後講大話！

要絕對支持！中國人唔能夠唔幫中國人!

有咩意義？
係咪叫香港對大陸宣戰？

張圖有粒*

而家人係大6手
佢一時興起搞死晒佢地都得

佢話係邊個經緯度就係邊個經緯度啦
你點證實

其實根本話喺邊度捉都任中共講
希望有多啲實質證據幫到手

咪on9
知唔知點解十二港人俾人捉左之後咁快知？
因為係港共一捉完人就放料開記招大大聲話人知我捉到人想潛逃 你班撚樣咪諗住走啊
又小事化無？訓醒未 你唔出聲 果十二位直情影都無埋 起碼唔會好似果兩個加拿大人咁判死刑 同埋有些少希望俾外國關注到

西貢出發點會經嗰度.....

推到有片

個問題係俾人捉左，而家仲同你講道理

原來有狗見住

你咪繼續嘈囉，睇下放唔放，坐完上面返到來一定重判，究竟邊個未訓醒，你居然攞個12個同加拿大個2個比

依啲有撚用咩，海牙話南海唔屬中國依家咪一樣佔領緊

推到傳媒同議員見到

我朋友話 2.0

TUI

洗頭艇都出埋

仲話唔好落中共面

你返2014年講啦

推返先

唔知真唔真
推左先

推到有多啲料

原來香港人吹中共唔漲係因為無證據咩？

响維港無偷渡呀
响公海又唔關佢事
未上岸又無去過呀。

遊船河活動同去旺角行街有乜分別？

辛苦郭伯伯

dklm

推！

響極權面前，佢哋係唔會理真相係點

其實可以先靜再搞大
反正有時無話一定

但層主個名好有問題
同路人唔好用condom 呢個詞
Condom只係用來攻擊同諷刺班狗

黃世澤話可能發生係蒲台島有爭議水域度喎

lm

姐係點

蒲台島居民會唔會睇到？

推呀推呀

agger ching 真係無謂搞大件事
正所謂家醜不得外傳，我地要學中國維權村民，一定要息事寧人，唔好比外國勢力有機可乘，只要靜靜地跪住申冤，朝廷一定會網開一面放咗佢地

計我話一於全民佛系，只要靜到全世界無人記得呢12個人，等皇帝唔記得佢地存在就會放人

只要唔再叫我要真普選就一定有普選，只要唔杯葛臨立會就唔會有萬年議會

加拿大洋人單野係加拿大引渡孟大小姐在先，根本殺兩個人都不足以報仇，同12個香港蟻民當然完全無得比較

如果Pompeo 唔出聲一定判死刑

up

香港水域應該交由香港處理

個船家去咗邊???

我督粒點然後話係禮賓府捉都得，根本依家亂噏seek attention

咁岩12個比人拉既人去邊境釣魚啫，又鳩up老屈

推呀屌

美國衛星有冇影到？

袁爸有講過係公海應該定性做綁架

好耐之前去過蒲台島行山
行山有d位收唔到訊息
好似行行下電話轉左中國電訊

推 召喚蘋果記者

真係On9當有趣，唔怪得搞到今時今日輸到咁成班都同口交部一樣，輸既原因唔係支那強

咁叫證據
咪玩啦

唔係大飛真係唔夠快

係呀呢鋪真係輸曬，大家靜啦唔好再推

所以邊個先係偷渡

最衰佢個座標都係錯
又無大概時間
搞到想搵都難

係唔係都好
依家人又唔比見
對佢哋做咩又唔知
支那人想點都得㗎啦屌
依家仲同佢講係唔係越界？
總之佢依家係禁錮就係違反人權法
點知係咪想屈打成招 我點都唔信支那㗎啦
請立即放人同比見律師 如果唔係香港人唔會就咁算！DLLM

我擔心郭伯伯會俾人溶埋😭

問題國際唔會有方法拎到人/暫停到共狗對12人做既野

強行送中

推
下次就咁旺角挾你返支那都得啦

會唔會係被偷渡呢？
唔難呀！

有冇的士司機見過佢哋去上船？

成班人唔知係真心膠定係對家
呢單野根本唔係法律問題

國際上拳頭大就係道理大
美國政府判定左係就係, 郭卓堅只係演員配合做野

大家唔好推

好陰毒

：己進入国內司法程序，不予評論，全力支持

唔好推啦

要大力推！！

呢個post要推

搞逃犯條例根本多鬼餘，共慘黨不嬲全港任意捉，習豬頭on99

推呀推呀
叫埋朋友加入twitter戰線

唔洗諗 單嘢連船家都冇事 裝鳩咗佢哋入局啦

你點知的？

Pish

推post

定其實12個手足根本唔係走佬
係俾人送出去？

Push

Btw 樓主真名上連登?

推，希望幫到12人

救手足

好仆街但笑左

屌你老母

Up

片呢？有無人back up咗？

張圖都叫證據？
要有更多有力證據先得

pushpush

就算依家係公安光明正大黎香港捉人又點？你咬佢食啊？

屌你支共淋病

A

你全家比狗屌緊啊

S

More detail 同保護證人！

pusg

證據太薄弱

我都講到口臭

雖然拳頭決定一切
但講道理並不是為左說服對方
而係為左宣傳對方理虧
自古打仗都要名正言順
才叫出師有名

推啊！！

無知一問點樣用相證明經緯度
周圍都係海點知條國境綫喺邊度？

一早講過
比中共捉左 佢話咩就咩

分分鐘係香港海域比水警截左再交比大陸
真正送中 用12個人做人質 等外國唔敢亂黎

利申 9up 一陣被叫雞就唔好啦

推推推

司法覆核

12個香港人要打仗先救到

收皮啦支那狗

未係公海咪捉得囉

W

tui

On9仔，真係同支那一樣，剩係識口交

諗諗下唔出奇

係茫茫大海點約個位等被捕

公安同蛇頭都要搵個地標

支共做事求撚其 唔出奇

國際海洋法法庭個最新法官叫段潔龍，係對家嘅人。
就算真係越界，嘈到上國際法庭，
人地用國際海洋法
搬海洋法嘅法律出嚟
擺明死屈
大石壓死蟹

你咬佢食呀

Backup
Back條撚咩

有人下面tag咗樓主老豆

公民袋仲諗緊點保住議席
唔得閒

越境拉人

智商測試po 睇下幾多人會信

推推推！！！！

到公海未？

咁佢成日都司法覆核
已經成為職業病

p.s.已報串比Solomon yue

GPS實有, 不過連船(GPS)帶人捉Q左.
無咩人敢講呢D事實!! 捉佢地,唔給見人原因就勁!!

老簫有D point:"流亡12人在國內可能被逼爆料或被逼屈人"
所以與佢地有關係既人好快走. 唔係講笑.
(走去日本南韓,..., 唔好去英國[情願轉機], 港共應該會對去英國既人好嚴格)

相信中共會盡量拖以得到佢地要既目的!!

好似另有報道西貢直出好多都封曬
所以要兜大圈

卓堅伯伯

求pin
/可以，我星期二(15号)下午9時正我可能约到虾艇船東-齊在西洋菜街鳩鳴擺檔那裡見家屬見記者，陳述那天中共船如何越界擄人搶船經過。/

一齊去聽下，咪知真唔真

隨時係香港夾上船都無人知
反正完全無證據

無用
人都捉左啦

外國既料都可能吹得中。。。
大陸既就堅9 up la

叫佢比哂所有料美國領事
到時一定上升國際層次
證明港共有負港人
增加香港人反抗既正當性

郭ＳＩＲ張相應該係現場照？
但佢未ＰＯＳＴ？
呢張係地圖ＯＮＬＹ應該唔係咩證據

真假都好 幫推左先

個日聽袁爸爸個節目好似有經緯度, 都有講過下點樣為之國家領土, 類似係最後一個土地延伸12公里係屬於o個個國家
然後袁爸爸話個到應該係公海, 佢要研究下可唔可以搵國際海事法庭介入

但而家中共好似想用國安法charge佢地, 如果唔係偷渡非法出境etc, 國家海事法庭可能介入唔到

証明到都冇用, 人已捉, 支那又點會放人, 港共更加唔會幫香港人

點解唔叫目擊者出嚟開記招

同一個黨治既極權國家講法治
大家係咪天真左?!
同獨裁國家講野係要鬥拳頭大GA
就算當昤起香港海域
隻船都可以拖返佢出公海先捉佢
咁就黑盒都有晒紀錄啦
宜家最重要係打國際線

推一推

唔小心不推文咗

或者咁講
唔係可以點

就好似你比人打劫 到最都係報警
但你都係唔會信佢地架啦
最慘係你唔報警可以做既野好少

相入面 用電腦rightclick內容
好似有得check經緯度

推呀

Pin

仲喺香港海域, 支那點可以跨境喺香港執法?

推左先

help push sin

小心，堅叔

不過就算有
美國都未必會公開啦

我炒車最多我柒一世
如果係真既 分分鐘可以救到佢地

點樣可以影張相證明到佢地仲係香港水域？

老實講你認為大陸會仁道對待佢地???

相信只有5毛話老簫呢番話係老吹.
有左國安法,只要迫到人去告想告既人.
就可以拉人,仲可以死無對證(人在大陸).

真係相關人等好走.

關注！

全力推，要中共無面！！！！

支那狗

不過如果佢地真係要走佬嘅話，應該點都要熄AIS, 因為你唔熄AIS 嘅話其實海事處VTC 應該會check 到

打國際線就OK
而家你同大陸同港府仲有咩講
擺到明打橫黎鬥無賴

又浪費左個ac

出面開始SPIN 25

日光之下海警在香港境內執法
有船家親眼見到
水警應該都要出嚟澄清下囉
再唔係 ，郭伯伯都應該去報警求助囉

之話驚方話果洲群島 爭好遠喎